飛往月球：日本富豪前澤友作公開徵友繞月飛行

日本億萬富商前澤友作公開徵求8名伙伴和他一起前往太空進行繞月旅行。

前澤友作在推特上發表視頻表示，「我歡迎各種背景的人加入」，他還在貼文中附上申請細節的鏈接。

他說他已經購買了繞月旅行的整個行程，因此想要加入他的人不需要另外支付費用，就可以和他一起登上伊隆·馬斯克（Elon Musk）的太空探索技術公司（SpaceX）發射的星際火箭繞月球飛行。
前澤友作將這趟繞月飛行稱為「親愛的月球」計劃，預計在2023年成行

無重力屌西我都想試

無重力應該扯唔到旗

最後全部都係囡囡

點樣報名

點會唔得呀